# Active user

Es uno más de esos repositorios que se aprovechan del uso de API's :page_with_curl: y un poco de Bot's :ghost: con el objetivo de aumentar la actividad en tu cuenta de Git :octocat:

## Api's

* [WakaTime](https://wakatime.com) :octocat:.
* [OpenWeatherMap](http://openweathermap.org) :snowflake:.
* [LastFm](http://www.last.fm/) :notes:.
* [Guia Pemex](http://guiapemex.pemex.com/SitePages/home.aspx) :snake: :chicken:.
